反送中至今近萬人被捕 控「暴動」最多 7月拘448人

反修例運動至今近萬人被捕，惟檢控人數僅得約2成。警方今日（10日）在社交媒體上，公佈由去年6月9日至今年7月31日，涉及反修例運動中被捕及被控人數，當中有9,664人在運動中被捕，相比截至6月底的數字，僅一個月間再多448人被捕，最新檢控人數亦突破2千人大關(佔被捕人數約21%)。

國際線有任 請每日推Post

反送中以來被警察殺既人仲多過武肺 好似係

而家係時候由我哋呢班接替小隊嘅角色

借個位 會員標籤功能

淨係71都9拉咗幾百個行街嘅
呢堆最尾咪又係放